［急事睇唔到..］誠放16號晚張敬軒連位2張

開售嗰日小弟撲左張飛好耐
㩒左兩個鐘㩒手指都斷先買到兩張飛諗住去working holiday之前同到女神睇
但小弟今日先知原來屋企人約哂班親戚當晚同我食飯當送我機 所以我想推都推唔到
如果有巴絲打有興趣嘅話可以contact我
850兩張飛連位 有誠意嘅巴絲打我唔介意平少少
我唔想浪費左心血同希望拎返少少請女神食飯補數
唔該哂你地

Email: heylihkg@gmail.com

Btw 漏左打 係$480位飛

我可唔可用一張19號尾場680換你兩張
當然 會補差價

巴打你email我傾

我有兩張19號480 同你換啊

咩日期

2月16嘅晚8點半$480飛

Sorry呀巴打唔換飛 因為我17已經飛